\begin{enumerate}
  \item Poser et effectuer l'opération suivante :
        \[359,57+238,5+98,56+12\]
  \item Donner ensuite le résultat sous forme d'une écriture
        fractionnaire décimale.
  \item Encadrer ce résultat par deux nombres entiers consécutifs.
  \item Encadrer ce résultat au dixième près.
\end{enumerate}